[i/A]白貓Project＃272 貓の呼吸-壹之型．鬼滅の刃

合作特設網頁：

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

Official Website
Official Twitter

攻略網
[日]DB
[繁]猫島

[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

[繁]巴哈姆特哈拉區

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith
[日]DB [url]
[/url]

Android APK DL

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入

☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金

☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

你眼中的我作品

CHOK人作品

sallot作品

廢土作品

D_D作品

小心閃盲對眼既法老List
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

Chok人找數未

個頭post咁多野
白猫復活啦❗️❗️❗️

很用心

新手lm in 局長we trust

好耐冇見過個post頭

37同40打咗我好耐 捽到姆指幾攰下

Post頭啲遠古化石

啱啱回歸 等鬼滅

貓之呼吸

HI

真係良心營運

Lm

典拎

課題塔好肝...雙倍打一場先廿幾粒...
依家70幾lv升一lv要百幾粒

有40 lv call 人推到61 63 先磨
而家大把人carry 60 以下

又整返個post頭出黎做乜鳩..

成為一流冒險家

不得了，要射啦

高汁會然

鬼滅合作都三個負皮

道忌

其中一個負皮係俾個POST頭..

法老J

好耐無見過post頭

幾年冇玩，而家係咪都要配專武先勁

唔係 得幾把有用

LM

月兔打霞拳嗰張小畫家圖好懷念

大家黎緊會唔會抽？

點解我依家先見到個po

打協好多人回鍋
白貓強大了

強くなれる理由を知った 僕を連れて進め

舊帳號冇左 宜家重新加入會否太遲 有咩角推薦

白貓或成最大贏家

最慘既係 好多入黎訓地

瞓地都唔比 惡到

21 20星協力單刷時代不再是夢

好多拎住偽男豬既入黎
一開波就死左

好毒
寧願唔打

sor lor得啲舊角

梳

好正

豬油骨 拿來滷

狗嚟

聽日應該又有cslo用彌豆子踩毒池

〇PV

〇おせニャん

濕鳥

今日deadline 申左未

惡鬼滅殺

好似麻麻地

雫龍buff 每次見到雫龍就諗起鳩比條死法老個晚點陰鳩我

歐洲留名

無蝴蝶
照抽左先

on9 粒豆個特性廢到

可以換頭
很用心的製作

On9 之前sao買675個禮包都送一隻5*確定
今次竟然無
俾垃圾抽選劵我把撚咩

一係明屈人課金 一係想人一鋪清袋抽哂d石

唔抽了

大神留名

仲廢過之前老翻個隻既s3
C社搞乜

彌豆子啲技

大神可唔可以curry禾

啲技睇落有少少廢

最尾都係睇傷害感覺善逸最勁

今次有冇免費抽

哦 有每日一抽

每日送一抽

睇技得個型字
一望就知成SET都係廢野

都好
有就有 冇就算

申咗了

講左唔抽就唔抽
我又唔係對套野特別有愛
留石抽之後既pool+337好過

咁又典牙 總之唔抽牙

你隻337係我到食緊pizza

個動態表情課金先有

即係個個都有

淫娃亂咁去人地到

冇蟲柱

即係水瀨叔又勝

啲技

伏味濃

lm睇整得廢得罪啲痴線fans

係咪聽日先有得抽鬼滅？

yes

仆街 法老都要課金呢次
迫人課動態表情

點搞啊成set都唔撚掂喎 得啲技型

凪屈到
但重點係要對boss有效

啲技隻隻都大範圍掃蕩

唔識日文睇唔明,善逸個特性係咩?
俾怪打中果時訓教?

淨係課依個算

無動態表情
即係出黎怯
得佢串你 你無得串佢 公平咩

中氣絕、睡眠嗰陣自動幫你上技

即係點解?課50甩送個STICKER?

真係好撚狗，咁樣迫人課金
會課

一隻子機都冇 代表啲乜

送一個識郁sticker同埋50鑽十連抽機會

total好似6款 其他係250粒

課佢老母 連續幾期冇中過大獎

唔扣sp既話又唔同講法

破戒課呀妹貼圖算

50甩就可以10連..好似課得過

小滴有強化

盛惠$220粒

口裡說不

D技除左睇落還原度十足非常型外
我睇唔出有乜實用性

還原度好高 但好似好廢

有傷害咪有實用性

狄龍

邊位巴打

基本上係得限劍地圖炮先有實用性

on9

支炮最唔好係一炮射唔死就冇得轉依家隻隻怪咁多血

其實今期重點係依個
唔係出鬼滅

真唔抽

c社真係on撚99,明明係送既都有課先有
學哂台版啲衰野
遲下應該係課金送石像
基本上台版係日版既未來

幾時學埋台版咁 出凱喵商店
用75個藍石換返班舊/愛角返黎

應該真係太貴 要回血

命運逆輪
表情包需要課才有呢..不過可以自選(有寫各1限)，另外MS合作當時表情包必須是抽10連才有，最多9個..要不是有儲石基本都是需要課金才有

咁似某個功課撚嘅

矛ac回龜典蒜

SAO都無換跳船畫面 同空島背景
睇黎c社資源全力集中返白貓

懶人包個fd

淺井回歸未

牙肥

抽第一下要load個跳船畫面

我個善逸牙

個動態貼圖係課一次隨機抽一個？？？

慘 躺著都中槍

啲招式幾還原 開場啲小動作都幾得意
不過啲skills咁多cutscene 又咁耐 實用性有限

見到有鬼滅即刻重新入坑

抵啦

明明已經唔洗再做

無玩開隻驚應該幾正還原得返動畫
有玩開就應該覺得還原得返過往嘅角色

cutscene唔係完全無敵咩

跳船畫面都整過個？

高手嫌cutscene曬時間

tina繼續坐穩a0

被動 spr+3

係時候 又夠鐘 打塔刷章換as60

有得換豬頭 算係咁

白貓D合作還原度不嬲都好高
不過出到黎差唔多全部都唔點用得

當桐人流架

我想放AC

放俾我

十份功課+一份FYP?

我唔洗做fyp

有預感會野豬大發生

有邊個用緊？

我驚連豬都無埋多啲

你都on9 放ac比你幫你做埋？ 你當我好鍾意做功課牙？

覺得係禰豆子大發生

隻豬可以剝套後入

系 幫禾做啦

點解SAO無石像

新人抽角畫面整到成隊人出嚟以為抽中點知跌落黎個啲全部係貓狗士兵

其實隻豬都幾好呀 點解咁唔受歡迎

出左廢話之後又無人推post

睇錯野豬大改造

其實我幾鐘意豬助
不過最正係我妻

睇錯先生公又勝

人地傲慢中午真係勁到仆街
啊妹夜晚開場紅圈有咩用

唔洗驚疊唔到 應該廢到唔夠人搶怪

好似有D道理
日頭無人玩 唔驚搶唔到怪疊

爆血一下無10億都可以收返埋
招1技睇片都覺得渣

問多次有冇邊把蝶武值得換?

如果俾我 我會換杖
機虹就換大劍
骨就換雙/弓

差D唔記得今日有白貓睇
已經忘記/無視呢套野既存在

睇到第2集 之後已經唔想再等
等翻譯/出 都要隔成個星期
點樣等到佢出得哂

OK THXS

唔係木棉花買左?

係咪讀書讀懵左你

這次新的動態貼圖C社給予新的命名模式 stpanm_00000000
編號從0開始

本次編號範圍
stpanm_00000000 - stpanm_00000005

代表以後還會有更多課金貼圖

平時會唔會有人課呀
係鬼滅先課姐

訂埋bd

驚佢遲D玩埋換SKIN

白貓玩後感：Event 太多，故事都睇唔晒

系 sorly

我玩後感：要刷既野太多 刷到執笠都刷唔哂

屌 睇返D技能翻譯 原來伊之助即係跑步佬2.0

到你抽唔到就會嫌event少

好耐無出過唔驚重力陣既角色

終於刷到個塔100/100/100
可以用艦長掛機了

你做功課啦 成個po俾你推曬啦

佢做功課就會推到po

矛功課做牙 禾都想做

咁刷到AS60未

未 刷緊

巴哈：打完留個紀錄 基本上有超硬王關就協力 絕對不會浪費時間在這垃圾塔上 先是這塔 然後巴隆道場 中村P是不是家裡死人才出這種垃圾關卡？？？我只想把白貓當抽愛角遊戲玩啊= =

體感最難是79 整體煩躁 有協力也不一定過

再來是今年的茶雄王 超級超級超級拖時間

頂樓把兩邊分開打就還好 只是協力要看一下彼此的攻擊屬性 最好四個都有 但整體還是很多血 要摩很久 一樣拖時間垃圾關

依個台仔把口都幾臭

我做到就黎死

無啦啦就完左sem
已經無哂功課 等緊下個月兩科考試

我都打到燥燥地

協力抱腿啦

朱智賢

想震埋一份

下 我只想食蛋糕

熊貓博士係咪打

打咩

入

開貢快

Who

開書刷你仲慢慢黎

唔知你打乜 想轉個BP石板姐

終於有喇 巧開針

你既運氣已經用盡
你都係skip下個pool

根本無諗過抽

執未

撚屌白貓係咪又del咗cache

新手，想問各位幾時可以抽鬼滅

原來仲有一個test+ essay
deadline前先做

天日 3點PM

應該話係陣間既3點PM

我歐洲地區

咁咪陣間朝早9點有得抽囉

有冇巴打curry 79層

到底邊條仆街諗個垃圾塔出黎

要AS都唔知做乜鳩, 我用會傷30%唔好..

而家都係冇改善到可以兩機一帳

屌哂你哋

蒲完?

喜愛日蒲

計計埋埋D HELL同打剩既塔
有成幾百甩石未拎

死法老仲有島
from 法老頭

大家準備好未？

你已經準備好了

有冇人計過NON STOP咁打打晒盾+符文記憶NORMAL +HARD +NIGHTMARE要幾耐

食完下午茶屙埋篤屎

我就可能幾粒鍾 其他人唔g

我講符文only

由0打起WOR

其實新手由0推加埋符文回憶 再re島
分分鐘超過15000石
佛心公司

你有冇咁多體呀

睇樓主pin

鳩痕單抽中埋隻火弓妹

有無發覺自己少咗頭髮？

見到啲回憶海量咁多未clear就想棄驚..

食兩次5000保底你就會嫌d回憶少

冇石

佢嗰邊夜晚

覺得射多左

重玩，想知一陣要抽咩

齊

抽插

條撚準備代替個竹筒了

垃圾合作都推到10頁

老地方
先到先食住野等

重拾未

醉曖白貓 從沒離開過

RJ叔又勝

幾時出？

要禾碌巨龍先夠咬

黑撚大哥

新手應該抽咩咁

玩完合作 太M 棄

中

希望石頭可以跌翻落5位數

幾渣都想抽到豆子

出

等我幫你

靠你了水瀨叔

每天免費抽抽齊set算數

幾點岀？

3點

仆街,拎埋d石都唔夠250

你光頭？

我近排的確係想剪光頭

白貓夠唔夠分量同太空戰士7合作

呢啲過氣作品未夠份量同白貓合作

你係咪掉轉左問

想睇白貓同瑪利奧合作

太監唔係大介寶寶
你要老餅野去搵大介

你永遠不會成功.jpg

同咗瑪利奧架車合作

好耐都未中過好野 今次應該會中啦掛?

幾點開波？

是黑色的

一陣應該有大量圖海睇. 洗唔洗開定新po

祝福

非洲集中營

白貓應該爆死 d運去曬山本個邊

有武器屋8成我都收貨了，雖然實際應該得2成

有無無含竹既抽?

咩武器屋

你想含咩？

台灣cos果個靚好多

圖呢

仲有半個鐘就石散人安樂

鬼詰之刃？

一抽

柱
搖柱............

小背包 不過真係諗太多 佢有小背包一半我都收貨

依我估計得水柱同善逸有用

有冇機last 得耐過小圓

搖撚準備

倒數

得250石 集氣

應節一抽中拳就夠

雷之呼吸

lag到彈咗出game cls

點解中咗隻善逸，得4星..

俾大家吸下 第一十連

廿抽 三隻妹

升完咪變5星

一抽 就中妹

有食評未,邊隻金SS+

有劍析未

有食評未

炭仔 呀妹 豬 金SS+
富岡 金SS
善逸 黑SS+

屌呀...我del咗，以為中咗廢版

等食評

仆街 得隻豬

條女隻腳好似幾正

屌那星 有個sticker要買包先有?

報應，2500食埋保底得隻豬

屌佢老母佢del咗cache又load饅頭pizza

特登down翻黎抽一下

個演出又炭仔又野豬出到黎乜都唔中

500甩中炭,我想要豆子

係咪太多人 抽唔到既

個演出都好尷尬
同跳船有咩關係

禮物盒中bug,拎完野個畫面仲有野

咁多bug既
禮物箱話有野過期拎唔到
個免費一抽繼續show,禁入去就error

單抽每下都要睇片
爽爽der

我都係 以為大贈送 任抽

累有切入畫面先有四星或以上？

禮物關仲可以打兩次

有冇人用iphone玩有bug?
box收咗啲嘢仲喺到
通關完無更新到王冠顯示

焗腸 叫太監做嘢啦

巴打畀韓國game荼毒太深

演出豆子出黎爆血,然後又係乜都無?

你話個頭比人都甩飛上天都話
唔知做乜9唯有讚佢非常用心

係咪有bug 買左50石抽10連個個 抽完印又冇 又扣左250

仲係乜都冇
唔通要保底先有一隻？

玩都玩唔到

個印花咭唔識update要reload

太多bug,暫時唔抽住

等吉時先抽

睇黎呢次真係好多心回鍋同新人入坑

我唔要野豬呀

禮物關可打兩次 box有bug 睇完劇情卡死無關彈出黎

禮物關打完又打

好多bug

今朝起身已經右邊眼皮係咁跳
係咪暗示我唔應該今日抽

多人到lag
係咪第一次合作先係咁

新手想問 同一個人4星同5星有咩分別？

on9多bug到
鬼滅島2話之後冇新關
吸新手都變嚇新手

好似好多bug 唔想抽住

所以咪話
新人抽角畫面整到成隊人出嚟以為抽中點知跌落黎個啲全部係貓狗士兵

白貓尾水了 有bug都唔理照推出街

白貓PO重拾光芒

寶寶成功燈中豬豬

銀魂都唔會咁 鬼滅hit到呢

唔記得三定四周年連驚都入唔到

很用心的合作！

上修嗰d幾時實裝

果4個貼圖係咪課金金先有

辣殺驚

抽左3250先中豆子

冇分別

銀魂好似史上最低營收既pool

鬼滅今舖應該俾白貓帶得起做潮流了

50抽 善逸X1 義勇X1 禰豆子X2
我想齊SET呀岩岩回鍋打唔切咁多石抽

左下豆子冇野撈都一直係度跑

今次算唔算係鬼滅第一隻動作驚

武器未出？

係

中咁多仲想點？我六大跳都未中一隻

冇

屌你 我睇錯定咩 fami3隻金SS+

10大跳爭水柱

high得制啫

終於抽齊

都話咗係很用心的合作

抽左幾多

義勇使咪配專武

終於

17次

水柱抽撚左7次

無限打exp關

呢D合作唔吹到SS+咁樣點呃人入坑

新手岩岩玩番 想問課金個5pack係咩黎 有無必中鬼滅

食評呢

D禮包洗唔洗咁誇張
斬開哂5個
C社好等錢回血？

抽到依度先齊

食屎啦你

版權好貴

佢宜家係點先計首抽

賭神又勝

4枚

痴撚線炭治高傷到

痴線 有新抽角動畫 正到

有最新劍析未

你做咩先

睇黎善逸同水柱係墊底

岩岩訓醒 搵緊張魔法卡出黎碌啦

收到風牙炭一下S2打10億

無 太耐無見你 叫下你食屎姐

就快14e

套野睇到未睇過，抽250參與下算

今期好有誠意
日本仔肯定課到傻

明明我地日日同床

同床不見

好撚好睇喎

Rich

驚冇人課所以出禮包,有人課下禮包起碼收返啲版權費

射射課長讓我有遊戲玩

Top1未

個抽強演出同出乜係完全無關係
我有次野豬善仔炭仔出曬黎一齊跑,砍完頭豆子出黎爆血,結果跌落黎係零4,5星

有冇咁易抽...居然一張點心紙就齊哂

很用心的合作呢

應該有關係
我2次最後畫面豆子揸實爪個下
都有5星
50抽中左炭仔,豆子,義勇收工
我愛白貓

爭尾門水柱
小圓果次又係咁

白貓PO終於可以用呢張圖

限劍仲保唔保到個頭

水健叔仲又勝唔又勝

眉叔又勝

石頭仍然6位數到底幾時先用得曬

咁我0 4 5星點解釋
部機壞左???

都比左咁多版權費
唔差在比多小小比fami

炭出招好Q慢,應該打唔甩

我都唔知仲以為有關係

想問下今次鬼滅既角色有無話CC完要用新模組定係舊模組

我就信焗腸嘅
有劍析未

善逸bb
招as2 10秒cd

豆子個血印一定要俾怪打先會發動到?

10抽中炭仔

個個係度吹奏, ALL IN唔中隻拳

想棄驚...

鍵盤食評
5隻有2隻無普攻加成

你普攻打怪都得

你頭先話中拳就收手
死亡flag

豆子普攻低攻到...............
要普攻先上印點樣金SS+
諗唔明

想問下係咪全部角色都直接用新攻擊模組就得

(唔知幾多周年開始 無通常攻擊+300%以上都唔可以叫角
因為最麻煩既怪都一定要靠通常攻擊打爆D西石先打到主體)

相信大家打屎塔應該明白普攻係幾咁緊要

隻豬 如果冇啲豬隊友搞局幫你回血 應該幾勁

段野一定係隱藏高手寫

算,本身都唔預左勁
都係諗住為愛而抽

5回盾

唔好亂講 陣間光頭仔見到會呷醋

仆街真係讀心驚黎...唔想要4條撚呀

同意

唔中善逸BB

彌豆子白天都可以用?

夜晚

單吊善逸 fk

佢應該想話唔忠於原著

隻善逸冇普攻加成

琴晚睇生放送話 18:00-05:59

@泡菜光頭仔

冇豬同善旭先係有45星

呢個係入場紅圈姐

有特別強化姐

哇 今次合作有141石可以打
佛心營運

隻豆子終於明佢有機金SS係邊度
2技快速特殊演出打3-4億,上左血印會吸SP
怪多果時普攻1下爆2技條SP又回返又可以再爆過
招1技你當佢唔存在就得

中咗彌豆子未

差善逸同義勇，追唔追埋個保底好

我都話唔抽

仲有二千幾石
GOGOGO

夜晚唔好比我見到你係到用

免費都唔抽

唔會啦
講左唔抽就唔抽

抽jor 得2星 仲要load撚左我半分鐘

抽左三次250 石
抽中主角，善逸 同 水柱
重博唔博埋果兩個好

咁多隻金SS

單吊妹妹

收手了

咁勁當然要抽齊

先生公又勝

妹妹都唔抽埋佢？

想入坑但冇朋友玩

新手點樣打挖石快？

我都單拖

馬手叔所言甚是

善逸啲技得個型字
招s1放完我已經畀狼撲咗幾下

打主線劇情? 有啲練習教學場event簡簡單單打一場又送石

等劍析

白貓復活了

今次活動邊隻勁

冇缺點

1250石一隻都冇

佢既缺點就係無缺點

做多左定真係

真係做多咗

好後悔ALL IN...明明免費抽中炭仔就夠

佢打20幾萬我打90幾

有！！成日都係一出app再入返去就hang, 之前換埋iPhone 都解決唔到呢個問題

打左限時event先
跟住去打回憶
最後先打主線

俾足哂面子啦

今次合作我收貨了

姐係邊度sorry睇5明日文呢個我打哂

Itunes card ready

我睇6明

5你媽媽
限時event係有架船個到 （姐係第2粒制）

你條友都好煩

頭先碌左啦

佢係咁架

無水屬劍武 diu

337把武都無？

求食皮

小圓合作有把水劍

聽日日本itunes課金榜
白貓上唔上到top 1
我見d人瘋狂課

呢個？

乜撚嘢叫337

幾時有尊武抽

上硬

船喎

你抽完未

未抽 無做齊角user好耐鳥

依個係回憶啊

綠圈圈住個到 叫限時event
你頭先show出黎個到 叫禮物關

諗住跳幾次算 仲有 6週年 水着 茶熊

我老婆都唔識 好打極有限

抽角依樣野 所謂既諗住跳幾次 最後就會變左跳N次
有毒架 會上癮

會唔會有尊武抽

呢句真 唸住抽齊就算 點知齊咗仲抽緊

會有5尊

留名

又要等到個POOL完左先有?

收集素材交換合作武器

齊左抽星石？ 冇課金 學識停手先長久

屌佢要刷?

上咗癮 唔抽幾吓硬係覺得今日未開過game咁

我貓第1

抽角動畫都整得幾用心

明白

有無ching可以解釋下玉鋼點拎 睇唔明

你邊到見到

我都想知

你點知的

估的

去掃緊艾豚卡了

31咁快就有得上修

幫我掃埋

一開波炭仔同主角跑,最後係義勇畫面,唔記得有冇伊之助同豬

今晚酒店交收?

善逸好玩到

半島而家好平 book咗房了

睇黎冨岡出黎秒殺就會中五星

應該係 望返先知中左五星

玩哂鬼滅event 關卡自然有

冨岡出黎果下我中野豬
但豆子爆血果下係0 4,5星
出豆子同炭都係一開波得2條友,跑到完砍頭就射粒珠上天開始抽

鬼滅合作都唔爆post
老屎忽幫推

用卡醉好

艾豚卡用完都抽唔到又要再買

要唔要全3星

無妹妹
唔想做人了

課

那有錢
靠每日單抽

我屌你老母

打石

隻豬有冇食評
抽曬一張點心紙差佢

死咗一半，仲可以繼續掃，但炭傷害高成倍
假王子先慘

清認錯人

今次鬼減關洗唔洗特突打超難
有無稱號拎

玩耐D你都打到同樣數值

邊有咁低傷，s2+血印打成6e，仲要特寫，得1秒cd，範圍又大

金稱要等幾日後啦

抽完2500石就收手 再抽落去真係無底深淵

打定超難先嘛

去邊到見到武漢遊戲

冇呀

唔打超難你咪要打多幾次拎分囉

善逸好似廢廢地

ON9 原來開頭跑幾多條友都唔關事
總之最後有彌子/富岡就中

佢老母 松岡起碼跳左10隻落黎

3頁未

不嬲都打易
然後最後個關刷分
不過如果鬼滅有稱一定要拎

邊隻角最勁今次？
暫時4抽有富崗同炭

呢次個稱應該唔會好難拎掛

菜能勇叔劍buff咗未

抽咗兩個半鐘 保守估計有30頁

我都係, 豬頭出最多
屌佢老母

睇公告話善逸會上修

洗唔洗換專武
3年無玩

你仲抽緊

有冇石收

清認錯驚

爭兩兄妹
保底又重覆

我真係燈神 冇就上修 有就nerf

諗緊追唔追豬頭同水柱

日輪刀。赤係邊個用

祝福你
抽到post上黎曬我

直接全部超難過哂算，廢事回頭再打

ON9 有妹

不嬲都係

我得炭仔重複左次，都要抽到3250先中小豆子

金稱好似唔係過超難喎
應該係遲幾日會再有挑戰關

開返D關卡唔係寫超難CLEAR 唔舒服

不嬲超難都係
回SP插件+地圖炮沖住過

其實所有刷關都係咁

6點出食評

咁癲
好在我無依味癖好

carry我未,依家洗唔洗日日刷1小時

好

抽到單吊1隻收手算，岩岩好一張點心紙
大出血

靠遲d抽返幾次10000鑽補血

炭治郎 - top1 預定
S1 2秒 7-8e 有吸血

S2+s3 15e

評測：真cls 要乜有乜，要打dps用s1。自帶鎖血，s3可以自解鎖血，唔洗計時，你老母秒解鎖血同時全隊回血可唔可以唔好咁痴線，s2 又有群體攻速會傷buff，s3 可以係burst緊加burst 條。真係要乜有乜，全集中又有hpsp緩回疊完全集中多個異常無效集傷害生存機制輔助於一身。剛劍仲用到，炭炭未掃得過佢，假王子再見。不過都有缺點，開場要用4招技疊完全集中先有力

送嘅 唔洗抽

出水柱都唔出虫柱
虫柱起碼可以J

請問咩係E

有冇啊妹食評 4千石得佢

億

等等，阿妹都好撚勁

有4000石

第一下抽到柱同善逸bb之後就大爆死

醉後課左少少抽到炭子

活動完前希望中埋襧豆子同豬豬

水瀨叔幫我d石變5位數未

jaga

佢幫我入緊艾豚卡了

承你貴言

實捉到你

南叔又終於出現

想中龜頭

善逸上咗金ss

齊了

想有鳩妖魔叔又勝

套動畫唔得罪得

是咪5隻金SS

未有石

新手一問 係咪要日版先有鬼滅抽..謝謝

上到第一未，
白貓有幾耐未上過app store 頭五

今次d配布武既武技J到出左血

炭>妹>豬>善逸>>義勇

咁？

強度計
妹>炭

型+好玩計
善逸

垃圾
豬 義勇

完

邊個會玩台版

你

水柱二技企定定幾秒

仆街冇妹

想問tina個頭俾鬼滅打甩左未

1隻都無 屌

由情人節非到依家

佢既作用應該得幫手開S2 DEBUFF BOSS 無試怕唔怕紅光同捉

主要想中兩兄妹三十抽頭十抽冇料到
第二次中水柱同豬 第三次超多星虹同妹點解唔俾埋龜頭同我妻我

想問一下個九宮格中間嗰格點解

想聽啊妹食評

炭 招技係點
見話佢會鎖血
又話開神之神神樂就無鎖血

依家飛機網睇邊個

睇黑劍

妹妹 2奬 top5內 預定
4點之後入場會自動滿紅圈+異常無效
勁食建築石板武器飾品
新人目標：撐夠16000血，再撐1000會心，之後開始撐下攻速or sp減耗
S2 特寫全無敵大範圍打7e 1秒cd 勁破格 dps好高
普攻or比怪打，會幫怪上一個血印，開sp血印會爆炸造成範圍傷害，如果怪多血印爆果炸會有多重傷害

一隻怪

群怪觸發血印多重傷害

係唔中兩兄妹
想點？

畫面中上位置有個貓圖案，禁入去有個「序盤の進め方」，全Clear就解到

無緣 收手未牙施主

炭>>>妹
豬邊有咁廢s1 1.5秒5億幾再上5層盾 而且佢全身一個buff都冇，潛力高

為咗鬼滅而玩 新手好忙 又要解上面又要打活動 我上面解到要我起舊野 撳入去變左打野 應該通咗關會比？

因為鎖血有秒數限定，鎖血期間冇得補血
所以如果你唔心入面計住幾秒，打打下冇咗鎖血比人打中就死。但炭招神樂可以解鎖血+補血，即係可以自由控制鎖血時間

抽極都係豬

想問血點樣可以撐高 石板得1lv落唔落好

偷懶嗎
得果幾隻字點叫劍析

駁吾島

1lv緊係唔落
撐血就升建築，落血石板，武器洗血加成
有啲武自帶hp+xx% 可以用，妹妹把專有hp+15% 之後可以係武器合成開3個被動，洗hp+xx% 嘅被動

我仲未搞清楚點玩

有了

巴哈有人一套打16e

問各位大佬啦

阿妹拳21星solo

五十抽得義勇

只係見到可以起加攻既建築 加血係邊一座
合成武器我求其俾左d野佢食升左2個 係咪要升到3 先可以重頭洗

好苦

其實唔止我上600%特攻都差唔多1套20億

寶寶何苦？

有冇高手carry下閪塔93層

有得睇冇得玩好撚苦啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

chok又中

有d鎚仔可以合
升到3招都lv3再洗

正常要升到3
加血係邊座你上攻略網望下
一係你就打曬啲符文回憶，拎建築，雕像逐個睇下邊個升血，最快就升拳職雕像，10lv有1%血

我0突都12,3億啦
不過正常實戰唔會食得中成set

20億火力拎來J only

招s1仲屈
2秒打8億，又吸血又補盾，sp消耗超低
S2s3 真係拎尼掃蕩算。個鎖血同解鎖血，而家啲怪太廢未用到住

S1巧大力

用埋特攻s1應該可以2秒10億
王子真係收皮
王子冇掃蕩，炭有
王子容錯極低，jc唔到就係咁算，炭容錯率好撚高
陰功出咗1個月就收皮
只怪鬼滅人氣太高唔夠勁實比人屌，但冇惗過咁撚勁。成個pool都係奬

隻義勇點用

冇義勇幫你唔到
應該係s2控場上debuff 思考下降，之後斬一下咁成個pool佢最廢，s2範圍太細又長時間

不過我覺得義勇招s2好冇feel 明明動畫吹到好勁 加個特寫都好，明明pv有特寫而且招凪睇動畫應該係自身大範圍，而家變咗前方小範圍cls

又你lm

新手黨想問彩虹符文碎片點出？

有無劍評

daily輪盤 / mission獎勵 / 關卡裡面啲寶箱 都會有

算啦順其自然算 仲打算拿拿聲升把刀 咁慢慢打算

#676

中左隻最廢既水柱

產廢係咪善逸同義勇

有D小圓當年風範
SAO就算吧啦

請問咩係鎖血

新手想問炭仔係咪算勁

食埋飯幫你用艦長掛機

善逸會跌同唔會跌係一個天一個地

幾得意

oto又勝

Yes top1

Xx秒期間不死

係咪要開個招訓教
之後唔跌 會勁d
好似s1 幾勁
但出技會比人打

唔該

隻炭點8突

用vivi拳過咗
家下卡96雙畫家王有咩角推介

碳G郎

啊妹食咩石版好 求指教

免費抽中左牙妹 是咪可以1粒石都唔洗掉落個POOL

碳子係咪唔防消buff

點解你地講到咁高傷
我隻炭4突專武
打卒好似r痕咁
你地點玩

．效果中，付與一定次數時效果上升，最大上升為2階（最大時狀態異常無效）
．每次付與延長時間15秒（最大20秒／受效果時間延長影響）
．付與效果解除或效果時間結束時，效果下降1階

睇你建築夠唔夠高
我石板唔用血石板，靠武器飾品都夠血，所以我用鬼武同塔5石板
唔夠就用血石板，最好有埋會心

全集中唔食解
但其他BUFF例如盾個d會解

炭>>>>>妹妹

你次次都話佛心既

開場用4次技疊滿全集中就有傷

尋日幫人用艦長掛機
佢用公主雙

我之前自己係用莉蘭雙 入去係咁飛刀 補S1 飛刀 就完左場

跟跟先 武你連專？

幫幫手

我依家食飯
陣間啦 930幫你

專咁廢新手先用，新手用住先方便撐血
我自己咁配
Or 咁

炭用咩武好？

仲用緊藍毛把劍

用有減儲力時間嘅武 eg 7大罪團長劍，希拉網球拍
專主動有減儲力時間，新手用住先

露比專真係萬能 屌 之前換左幾把 哭能左

其實情人節厄里斯專最咳佢
But I don’t have

任何技？

S1 or s2

32939

其實講緊咩

31549

又跳左game

07803

比著以前應該燒到周圍都係要求改勁義勇

掉埋你老母 落pool

5粒龍珠

我想問下 我岩岩開左3個格 但係再餵野俾佢食把武既技只有升lv 無重新洗

唔係過幾日會有專武抽架咩？定係而家咁佛就係活動換嗰把？

用彩色果d石
角色重覆會變石頭 eg 4星角重覆=1彩星石=1突
Or 活動有送突石

係咪未出專武？

洗野係出面隔離果格

炒左車59808

呢個先係
第3格必洗會傷
[img]

最底紅色果行係咩

可唔可以講下要洗到點 係咪洗到見到hp個字就得

炭仔上咗top1未

唔洗理，以前有分原普攻模組同cc模組，唔洗禁，而家9成角都係用紅色呢個cc模組

開多次？

CC後的模組，藍色就係CC前

你要比咩角色用

妹

84081

普攻模組嘅方式
通常會揀紅色

妹，新手洗hp + xx

而家咁 禁左一覽睇都無一項係hp

有冇高人可以幫手清決戰王個幾關
限住用咩類型角唔夠打

唔該巴打

多謝廿九段大佬

洗，有的

點解要221？有咩玄機

未升爆姐

太耐冇玩 有冇巴打教下我主角三技點出

襟實 儲爆1OR2技條BAR

屌得呢d拳武 我都係連專算

露比專即係邊把?
之前HEA玩左成年無留意

原來有

剩低果格即係咩？

Follow one friend

i am solo player

我係個mon到聽緊

好多新手回鍋

白貓重光之日

想問下專武係咪推活動島就有材料換？
好似見得一個之後無既

99 60744

追完post 姐係傾向係偽男主甩頭

追post

跳左game67811

之後會出其他協/關, 打完就有

我都想知 佢係咪打算要你5武揀1

未出晒活動

79 35418

79層

What is 甩頭

係幾頁紙

58665

我想打協

仲要唔要我幫你掛機牙 大課長

求幫拖

100層 69171

好耐冇玩,想問下如果抽中炭仔係咪爆機見你地話好勁

咩年代呀 起晒格

係 你可以打爆你面前部機

想問下炭仔把武係唔係揀進水屬？
定果個只係skin黎

係 局長叔又勝

喂 你條友真係入黎掛機 再開

失左手啊等一等

幫緊佢啦

32188

快啦

陳日幫條友掛100層 佢用瑪爾法+性女拳就過左

南叔單手做住其他嘢先咪得

矛曬石石,想過79層

22559

Skin only

加左你 大課長可摸耳加我小薯

終於打撚完個閪塔
唔該曬兩位巴打

Btw你明明有咁多角 做咩要用小黑

手殘寶

多謝南GOR

係愛啊
手殘救星

要碌黎碌去 不了

幫我打協未

剩低自己打下先,過唔到先搵南GOR

南叔唔是又勝咩

個post推得好快

佢開好快 禁唔切

先生公仲快

換左豬頭把專武
想換埋其他專武果粒野係咪要等佢再更新先有?

等你陪禾刷

全集中係咪淨係滅鬼event先有？
我玩其他關唔見有既

佢500RANK刷咩RANK 仲唔準備好至入場

巧 等你

禾刷bp
我典知你陳日無啦啦叫我打姐
我掛緊92層嘛

2個開完本書係到等佢慢慢準備

Sorly 唔巧咁惡啦

我唔惡的 問光頭佬就知 次次出到黎都比佢恰

好好彩20連抽到

善逸最型,但廢廢地,招2技好似成日打唔死周圍木怪咁

你地會出街架
出黎打協？

佢想人陪佢去睇假髮

我可摸耳都出黎恰你

上次笑完佢比佢打到豬頭咁

原來豬咁撚大力

明明你出黎之前已經係個豬頭咁

想問洗技而家係揀邊3招技

炭仔同個妹兩把武

京 原來你會打人
最多我carry你 俾你訓地 唔巧打我

最底個行洗會傷25%
頭2項就是但/睇下隻角唔夠咩 就洗咩俾佢
一係洗會心 一係洗攻擊
前面D人話妹要洗HP 你可以參考下

唔該晒巴打 祝齊set

G錯了

90層了,好痛苦

卡緊93 幾難打

93 94 96 99層 未升爆就可以盡情享受

死太監

我都打緊第90層

90一次就過到
93班牛好煩呀

93 99750 求CARRY

想問下呢塊野 係咪只要cc角色就加150%技傷？

No
你要有個被動係種族+xxx% or 對異常狀態敵人+xxx% 先會再食呢塊石板嘅150as

killer dmg 即係你隻角其他配置有咩KILLER就會多150%

我試吓而家去到93

明白哂

究竟Tina俾鬼滅打甩左個頭未 無人答我

日輪刀應該揀邊隻屬

用你個死人腦諗下都知啦

炭唔係水咩

93好易咋啊

有6把揀 係咪只可揀1隻屬

依家打緊94

太耐冇玩，一開係咁姐係點？

係咪太多人玩
越黎越LAG既

尼莫收佢皮

96開始卡

巴哈話咩小黑小黑係咩角黎

96冇尼祿點打

女弓

想問多句 係唔係Slot3 lv1會係會心20% 要升上去先25%

傻的嗎

仲以為把野升完一次可以隨時轉屬

過到

用咩打

你要用鎚開到佢lv3 洗會心25%...

剎那雙磨

係 仲要每把武啲被動技都唔同 伏已中

96 有冇人有尼祿幫我打
69481

新手一問 把刀個進化素才係邊度拎??

明了

第一日玩廿抽中炭治朗同富岡

96想點呀屌

96係咩來

畫家X2

打鬼滅 呼吸訓練個關拎

幫里過 房號呢

打緊場新,等我一等

過咗 晴姐萬歲

最近協力見到好多人用佢
我心郁郁想抽返佢個2.0返黎

心動不如行動

未出喎

俾500LV大神CARRY左

抽住先 熱定身

天氣晴姐

好耐無見白貓po一兩日推到1001

唔想再RE,求97-100
97 23550

99 74904

一大跳襧豆子 過幾日有mood再抽

97用王子就得 so easy

5周年輝都得 企角落長㩒就打贏咗

師兄 你好lag 我連隻牛郁都見唔到

100 42747

衝左去打我

98 16680

仲卡緊喺79

咩事咁多人突然推塔

C社為咗復興房號project真係用心良苦

抽到豆子先有心機玩

快撚到

營收(0429) - 單日營收3億

遊戲係浮雲 抽唔到又算得啲咩

就黎1001

等你搶1001

唔好了 唔想開post

禾喵起飛喇

1001

黎

局長呢